富途入美金

呢排開左富途美股
本身用開大貓
我想問係大貓用美金戶口
之後再e banking 匯過去富途恒生戶口
洗唔洗收手續費？

富途 唔可以HSBC

sor, 睇錯
原來你入佢恒生

不過HSBC USD 網上 ebank 去HS USD
好似唔係 free (銀行收)
當你誇行轉帳

佢有即時客服，點解唔問呢